3月考路試一問

路試呢加係咪停鳩左?
3月頭考路試
呢加先上得4堂
仲有成15堂
諗緊洗唔洗咁急
到時3月又延期就麻煩

2月頭開始學都唔怕啦